很多人以為，輸了，一堆民主派人士被抓回中國，這是錯的

很多人以為，輸了是指未來一片黑暗，一堆民主派人士被抓回中國，這是錯的。輸了後，你不會看到他們被抓回中國，只會看到他們繼續支持民主，但把愛國與大中華大一統說得更大聲，最後大中華要實現，民主就「不需要實現只需要薪火相傳」，像那些甚麼藝人，譚校長一樣。為何用了幾十年都要含糊民主與法治的內涵？那就是方便一堆民主販子中間改變定義扭曲他。

那種中國優先論的把戲玩了幾十年，你質疑他，他就說「沒有中國民主香港民主不可能」或「現在不是談這些的時候」，可是他們有推動中國民主嗎？

沒有吧？

他們不會被抓的，他們總有一個愛中華人民共和國的另一面，與此相比，民主完全是可拖延犧牲的次要品。

所有民運人士要身在中國，才會有中共害怕的影響力。你睇下所有出到去國外的民運領袖，依家除在間唔中講話，對中共影響力係0